{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018159",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 쥴리아"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数34室で、様々な選択肢を提供しています。 当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 また、客室内ではWi-Fiを利用することができ、駐車場がありますが、駐車スペースが足りないため、1部屋あたり1台の駐車をお願いしています。 洪城市場と洪城ターミナルの近くに位置し、移動が便利で、PCスタンダードツイン客室を除くと客室内にPCがありません。 訪問客のレビューを総合してみると、社長は親切で清潔な環境と衛生管理に対する関心が高いです。 ベッドはふかふかで、値段の割に広い部屋が使える点が好評です。 しかし、駐車場の場所に対する不満を提起したお客様もいます。 全般的に宿は満足でき、再訪問の意思も高い方ですが、一部の部屋では夜にドンドンという音とうるささでまともに眠ることができず、匂いやタバコの煙も不便でした。 清掃状態や施設の老朽性も改善が必要な部分で、駐車も困難でした。 ホテルは便利な位置と適切な部屋の大きさで満足していましたが、改善が必要な部分もあり、総評を出す時に満足できる方でしたが、改善が必要な部分もあると言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、駐車スペースが足りないため、1部屋あたり1台の駐車をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は洪城市場と洪城ターミナルの近くに位置しており、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "客室にはPCがありますか？",
            "answer": "PCスタンダードツイン客室を除くと、客室内にPCはありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は親切であり、清潔な環境と衛生管理に対する関心が高いです。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのような感じですか？",
            "answer": "ベッドはふかふかで、値段の割に広い部屋が使える点が好評です。"
        },
        {
            "question": "駐車場について不満を持っているお客様もいたそうですが、具体的には何が問題だったのでしょうか？",
            "answer": "一部のお客様は駐車場の場所に不満を持っていました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の総評を教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は全般的に満足できると評価されており、再訪問の意思も高いです。ただし、一部の部屋では夜にドンドンという音やうるささがあり、匂いやタバコの煙も不便だったという意見もありました。また、清掃状態や施設の老朽性、駐車も困難で改善が必要な部分も指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 447
    }
}